# AinalBOT
**[ผู้ใช้:AinalBOT][botuserpage]** ([คุย][botusertalk] | [ส่วนร่วม][botcontribs])

วิกิพีเดียบอคโดย[นายง่อย ๆ ที่ชอบดองคนหนึ่ง][] บอตนี้ก็เป็นส่วนหนึ่งที่นำออกมาจากโอ่งดองได้ซักที...

# TODO
- [ ] เก็บกวาด Lang-xx ในการใช้ตัวเอียง
- [ ] บอตส่งออก Short Description ไปวิกิสนเทศ
- [ ] บอตที่คอยบันทึกการอัปโหลดข้ามวิกิจาก th.wikipedia.org ไปคอมมอนส์ แล้วบันทึกไว้ให้ผู้ใช้อื่นตรวจสอบง่าย ๆ
- [ ] บอตที่เก็บการอภิปรายเข้ากรุ
- [ ] ทำงานร่วมกับ ORES ย้อนการก่อกวน (อย่าลืมขโมยการทำงานของ JBot มาด้วย, และ ClueBot! [ตัวอย่าง](https://en.m.wikipedia.org/wiki/User:ClueBot_NG))
- [ ] บอตอัปเดตจำนวนการ Transclude ของแม่แบบ และจัดการแม่แบบ High risk และ High usages (ดูที่ (Wikipedia:Bots/Requests for approval/Ahechtbot 6)[http://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Bots/Requests_for_approval/Ahechtbot_6] )
- [ ] บอตจัดการ แม่แบบ DiBabel (เพิ่มแม่แบบอย่าแก้ไข แล้วรันบอตตรวจตรา (ใช้ [SPARQL ที่ P31=Q63090714](https://w.wiki/37yN))
- [ ] นับจำนวนการใช้ {{Bots}} และทำสถิติ
- [ ] "subst:" แม่แบบที่มีป้าย {{must be subst}} ที่ถูกใช้แล้วลืม subst [ดูตัวอย่าง](https://en.wikipedia.org/wiki/User:AnomieBOT/docs/TemplateSubster)
- [ ] อัปเดต "แม่แบบ:FA title" สำหรับใช้ค้นชื่อบทความคัดสรรเดือนปัจจุบันและในอดีตหรือแม้แต่อนาคต
- [ ] อัปเดต <ref/> ที่ใช้งานผิด [ดูตัวอย่าง](https://en.wikipedia.org/wiki/User:AnomieBOT/source/tasks/OrphanReferenceFixer.pm)
- [ ] ดูการใช้แม่แบบกึ่งล็อค และแม่แบบ pp ตรวจสอบว่าหน้านั้นถูกล็อกอยู่หรือไม่ ถ้าใช่ เพิ่มแม่แบบกรณีไม่มี ถ้าไม่ใช่ ลบแม่แบบออก และตรวจดูการใช้แม่แบบซ้อนด้วย
- [ ] จัดหน้าในหมวดหมู่ ลบหน้าที่ไม่น่าจะเกี่ยวกับหมวดหมู่ออก [ตัวอย่าง](https://en.m.wikipedia.org/wiki/User:AnomieBOT/source/tasks/CategoryCleaner.pm)
- [ ] ให้บอตเก็บกวาดหน้ากระบะทราย พร้อมทำหน้าไว้ตั้งค่า และย้อนไปรุ่นการแก้ไขที่เป็นรุ่นรีเซ็ต
- [ ] ให้บอตเก็บกวาดหน้ากระบะทราย พร้อมทำหน้าไว้ตั้งค่า และย้อนไปรุ่นการแก้ไขที่เป็นรุ่นรีเซ็ต
- [ ] อะไรไม่รู้ แต่น่าสนใจ [ตัวอย่าง](https://en.m.wikipedia.org/wiki/User:AnomieBOT/source/tasks/TaskRedirectChecker.pm)
- [ ] ติดป้ายไฟล์ว่า {{ย้ายไปคอมมอนส์}} [ตัวอย่าง](https://en.m.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Bots/Requests_for_approval/Svenbot)
- [ ] บอตช่วยนำเข้า Toxonomy จากวิกิพีเดียภาษาอังกฤษ สั่งด้วยคอมมานด์จากหน้ารองของบอตเอง
- [ ] บีบความละเอียดของสื่อไม่เสรีให้ตรงตามที่นโยบายกำหนด


[นายง่อย ๆ ที่ชอบดองคนหนึ่ง]: https://w.wiki/JSB
[botuserpage]: https://w.wiki/37yG
[botcontribs]: https://w.wiki/37yK
[botusertalk]: https://w.wiki/37yM
